有冇人住黃大仙

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

聽日去將軍澳

有無aerial shot 先?